懷疑有人被自殺 有住戶堅持「呢條係乾屍」

岩岩我係做野經過西營盤東邊街
突然條街有幾個popo我就行去睇下咩事
之後就係德輔道西德東樓見到個住係德東樓既女住戶(簡稱住戶B)係到同popo勁激動勁大聲叫：殺人棄屍啊！
我聽到就停低左問女住戶發生咩事
佢話岩岩16:55左右 住係金坤大廈平台單位既A太打俾佢好驚咁同佢講聽到下聲 然後平台突然有條屍 已經報左警 於是叫住戶B返去佢屋企睇下(which is佢住係德東樓 屋企個單位就係隔離對正金坤大廈個平台)
佢就即刻返屋企睇
點知佢個廳一望出去就見到就影左網上流傳係屋企單位影出去果張相 果時popo就已經出現左係平台
當時影完相想拍片但俾popo阻止
跟住佢驚得濟屍體又對住自己屋企所以就落左樓
一班Popo亦都上左德東樓 由於住戶B真系好激動 想跟埋popo上樓上但popo兇佢會拉佢佢就走左出黎於是就見到我 佢俾左張相我睇
我就問佢細節 佢就講返事發俾我聽
話有個後生仔被人殺左棄屍 條屍乾乾地既一定唔係新鮮死
呢個時候popo都落返黎
但就無喇喇係咁係到搞大堂個cctv唔知郁咩
（呢個位係有可疑 我都覺得可疑拍左片）
之後打開大廈鐵閘就見到有2個女人
1個係德東樓既業主立案法團副主席 1個就話係死者老婆
先知道原來死者好似係德東街既業主立案法團主席
副主席一出黎就見到住戶B
就同佢講叫佢唔好周圍講唔好搞大件事佢
跟住就大隊過左金坤大廈度
此時我同住戶B已經報左俾蘋果日報 佢地話有人黎緊
之後住戶B既老公黎到
佢返左屋企睇 屍體已經遮左布
再問看更 看更話琴日仲見到主席 仲有文件搵佢簽過黎 又話天台(德東樓15樓)有個背包

之後我一路係到陪住戶B
過左一陣懷疑係死者老婆同副主席就落返黎返返上德東樓(佢地住德東樓)
但講真既 我唔覺得主席老婆個樣係好傷心
之後報左蘋果日報都無記者黎
之後黑箱已經到左處理個屍體
德東樓既管理公司既人都黎左
佢地望過張相都覺得似似地係主席
之後我再叫住戶B問下A太事發時有無聽到有巨響定無 原來係有

如果看更係講真話既話 主席係真係琴晚都仲出現過 就咁睇表面證據 係似意外/睇唔開
咁當然都不排除有人係上面推佢落去定點
定係琴晚到今日下就出事俾人掉落去？
聽住戶B講主席係和理非

疑點1.點解popo要搞德東樓個cctv 係德東樓
疑點2. 老婆唔算係好傷心果種
疑點3. 其實真係睇唔到死者樣 唔知係咪真係主席
疑點4. 副主席叫住戶A唔好周圍同人講
疑點5. 住戶B係咁話條屍乾乾地
但睇相係睇唔到 我問佢點樣覺得乾佢都答我唔出

我知既就係咁多喇
事情係點請自行判斷

睇到好撚寒

Dklm

Push

心寒！

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

白衫係救護？

除咗黑警，佢哋應該比較清楚

求下你哋企出嚟

推

咁而家蘋果點樣跟進

好似無跟進

有冇諗過救護都係國安或黑警扮.....

我懷疑落手做果d 係特務
散仔未必知內情